\input{randoLayout.tex}
\usepackage{subcaption}

%\newenvironment{subfigtext}[3][.33\textwidth]{\begin{tikzpicture}
%    \node[anchor=south west,inner sep=0cm] (image) at (0,0) {\includegraphics[width=#1]{#2}};
%    \begin{scope}[x={(image.south east)},y={(image.north west)}]
%        \node [text width=3cm,align=left] at (.35,.9){#3};
%    \end{scope}%
%\end{tikzpicture}%
%}

\newenvironment{subfigtext}[3][.33\textwidth]{\begin{tikzpicture}
        \node[inner sep=0pt] (picture) {\includegraphics[width=#1]{#2}};
        \node[below right] at (picture.north west) {#3};
\end{tikzpicture}%
\noindent
}


\begin{document}


\newcommand{\sft}[3][.33\textwidth]{
\includegraphics[width=#1]{#2}%
\makebox[0pt][r]{#3}
}




\begin{figure}
\begin{tikzpicture}

    \node[anchor=south west,inner sep=0cm] (image) at (0,0) {\includegraphics[width=\textwidth]{./Photos/GranCanaria2017_7379}};
    \begin{scope}[x={(image.south east)},y={(image.north west)}]
        \draw[dashed,thick,black] (.58,.72) to (0.8,0.9) node[above] {Sommet de la Gomera};
        \draw[dashed,thick,black] (.4,.57) to (0.4,0.9) node[above] {Sud de Tenerife};
        \draw[dashed,thick,black] (.15,.7) to (0.15,0.8)  node[above,text width=3cm,text centered] {Sommet de l'inversion};
        
        %\draw[help lines,xstep=.1,ystep=.1] (0,0) grid (1,1);
        %\foreach \x in {0,1,...,9} { \node [anchor=north] at (\x/10,0) {0.\x}; }
        %\foreach \y in {0,1,...,9} { \node [anchor=east] at (0,\y/10) {0.\y}; }
    
    \end{scope}
\end{tikzpicture}
\caption{Annotations}
\end{figure}



\begin{infobox}{Les croix.}
\begin{subfigtext}{cruz/cruzTejeda}{Lorem}\end{subfigtext}~\begin{subfigtext}[.33\textwidth]{cruz/cruzNavegante.JPG}{okok}\end{subfigtext}~\includegraphics[width=.33\textwidth]{cruz/cruzSanMateo.jpg}

\includegraphics[width=.33\textwidth]{cruz/cruzMoriscos}~\includegraphics[width=.33\textwidth]{cruz/cruzArinez}~\includegraphics[width=.33\textwidth]{cruz/cruzSocorro}

\includegraphics[width=.33\textwidth]{cruz/cruzSiglo}~\includegraphics[width=.33\textwidth]{cruz/cruzMontanon}~\includegraphics[width=.33\textwidth]{cruz/cruzCarpio}
\tcblower
Les croix font partie intégrante du paysage rural canarien et ont diverses significations. La plus célèbre est certainement la Cruz de Tejeda (voir page~\pageref{sec:cruztejeda}), important lieu touristique et carrefour de chemins de randonnées. Les plus simples sont faites de bois, d'autres sont métalliques et quelques unes taillées dans la pierre.
\end{infobox}

\end{document}